不如搵鏗哥做港大校長

無論學歷定身分都夠代表性

鏗哥會成為i大校長

智華男神鏗哥

咁身高有冇代表性？

追求完美既鏗哥

比馬斐森矮兩個頭

輸左喇

許庭鏗

不如六常做校長

六常>>>>>>>>>>>>>>>i大鏗

六常>>>>>>小馬>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>i大鏗>>>>>>>>>>>>>騎囝

校長夫人

科大生係唔會做二五仔去港大

Hku First Lady

我都係鏗哥？